【反思】極重要，以子之矛攻子之盾

其實我地應該幫佢地宣傳，記唔記得天安門撐警察會文宣
不過天安門太敏感了，有大陸人可能做左被消失
不過今次唔同愛國商場快閃集會，我地應該幫佢係大陸宣傳

係大陸搞愛國商場快閃集會打卡

1. 如果風氣形成全國商場集會就等於幫佢哋拎返集會權

2.如果打壓，我哋拎黎做文宣再宣傳

3.可以突破防火牆，拎返佢官方微信文，朋友圈轉載宣傳

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

10月1日全國加油大集會

Tui

一定要

黑暗兵法

Push

支持全中國人有集會自由, 可隨時隨地集會, 唔好輸比香港, 中國大型商場, 廣場

唔好意思, 借個位宣傳:
一般 CCTV 最多保留2星期, 依家差唔多盡啦,

[搶救CCTV][請馬上行動] 831之謎 保存路面CCTV[商舖/車Cam] 至關緊要 證據黎架

［熱門無嘅？］913中秋佳節

嘿
仲唔死！
中國夠膽集會？

又黎喇
輪出革命
衝呀

行街愛國

愛國不愛黨，天滅中共，還政於民，光復中國

煽動佢地 問佢地 0係香港先敢 夠唔夠疆0係自己國家集會

宣傳組呀，請出招，我愛微信朋友圈

叫佢地去中聯辦集會唱國歌啦

一步一步黎，等佢以為自己有愛國嘅權利先

香港個d要收錢嫁，仲有我哋要燃燒大陸唔係香港搞

Ok，變身去「建設民主中國」先吧

為中國人民爭取集會自由！
中國加油！
中國最講民主了！

快閃愛國，正式啟動

借力打力。。。Good Good

其實可以玩騎刧
大叫「支持警察 成立獨立調查」
同跟 [支持警察集會帶上中國」

支持平反六四

拉張Banner支持平反六四

带起左個風向先騎，主要宣傳係(打卡)活動，等佢哋自己幫你再宣傳，要做到全國響應

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

[quote]

【為甚麼害怕獨立調查 － 論警隊制度的崩壞】

路透社有一專題報導，題目是 “From ‘Asia’s finest’ to ‘black dog’, Hong Kong police under pressure”，此題目也是我一個最近不斷思考的問題，究竟為什麼香港警隊可以墮落至此，從「亞洲最佳」淪落到「警犬」的層次？昨天跟一個退休警官的一席話，讓我恍然大悟。

這位退休警官在警隊工作超過30年，目睹警隊回歸前到回歸後的變化。對於警隊濫用暴力，他認為「冰封三尺，非一日之寒」，其實在十至十五年前，警隊制度已經開始崩壞。

首先，是領導層的劣化。雖然警隊的表面制度是沒有太大改變，但從回歸後換高層開始，腐敗的風氣已經形成。他們曲解良好的機制，建立了一種包庇下屬的文化。警隊有一機制是 supervisory accountability，即是說如果下屬犯錯，上司也要負責。但中高層為了不想因下屬犯錯而受罰，於是積極為下屬掩飾錯誤。久而久之，前線警員得到的信息是：就算我犯錯，上司也會幫我補救。這種反其道而行的態度，讓警員覺得他們可以肆無忌憚地做事。朱經緯就是一個好例子，上法庭的時候，警隊的反應不是承認有管理上的責任，而是用盡方法幫他打嬴官司。為什麼這樣做？因為朱經緯不能犯錯，如果他犯錯，他的上司也要負責。這種有例不依的腐敗風氣，從上至下傳開，讓警員無視法律規矩，包庇自己人，發展成山頭主義。警察跟元朗白衣人有講有笑，正正反映了警隊這種荒謬的文化。

其次，是由小至大的失職。該退休警官告訴我，不少前線警員在應該巡邏的時候，其實都是去了酒樓開了間私人房吃點心。更令人驚訝的是，不單止是前線警員這樣做，他們的上司也會跟他們一起飲茶。這些小小的失職沒有被追究，反而被鼓勵，讓警員覺得可以有情況不依規矩辦事。之後當然是骨牌效應，小小的失職沒事，他們就嘗試大一點的失職，沒事嗎？再試大一點的。久而久之，他們就完全無視現行制度，從偷懶到濫權到貪污，無一不做了。況且，像剛才所說，就算他們被揭發，也會有上司幫他們補救，所以他們真的能做到 acting without consequences！近來警隊人員逃稅的比率比一般市民還要高，實在是不意外。

然後，在回歸之後，管理層換班子，態度從「努力辦事」，變得「避免犯錯」。近兩年，店舖盜竊的案件少了很多，不是因為竊匪少了，而是很多以前會被視為「店舖盜竊」的案件，現在被算進「遺失物件」中，所以「店舖盜竊」當然少了。為什麼要這樣做呢？因為政府想見到罪案率減低，但警隊管理層不想多做多錯，不想嘗試以新辦法防止罪案發生，所以出此下策，刪改數據，以求在避免犯錯的情況下迎合高層。後果呢？是整個警隊變得得過且過，全無專業可言。（不過聽此退休警官說，也有少數的部門還會做實事減低罪案率，如禁毒處。）

最後，也是最直接的一點，是防暴警察的運作模式。雖然學堂有教怎樣適當行駛武力，但實際操作的時候，高層卻鼓勵使用更大武力，打的最兇的那一個通常升級最快，而且，最暴力的成員會被邀請成學堂導師，教導新成員怎樣行駛「適當武力」。明顯地，合理的規矩機制都在，但是實際操作呢？遵守規矩的人得不到嘉許，無視規矩的人卻能獲得獎勵。

從以上幾個觀察，看到了警隊一個重點問題：機制良好，風氣腐敗。而這亦是為什麼警隊從「亞洲最佳」淪落到成「警犬」的原因。

警隊雖然有從回歸前多年辛苦建立的專業機制，但無論是領導層或是前線警員都視之如無物，腐敗不堪。警隊代表在記者會上再三強調他們有專業的機制，並沒有錯，但他們沒有告訴你的是，實際上，警員從上到下，整個系統都在無視此機制，任意妄為，而可以不受譴責。最要命的，是上司高層帶頭破壞規矩，讓整個團隊從上而下崩壞。最後，納稅人付錢，養了一班「有牌爛仔」。

政府警隊想你相信，就算有「黑警」，也只是佔隊伍中的少數。但現實呢？當你看到警察集體不佩戴委任證而警隊沒有人指責；當你看到防暴警察亂棍毆打已經制服在地上的市民，他們的領隊不但沒有阻止，還加入毆打；其實不難看出，有問題的不是幾個警察，而是整個警隊，和他們系統性的腐敗。

所以，警隊害怕獨立調查委員會，因為委員會將會揭露的，不是某些前線警員犯錯，而是這些現象背後的，整個警隊系統的腐敗。

在鐵拳之下，中國同胞要到香港才敢爭取民主自由，我們當然要支持他們呀
今日重好似聽到佢地講「光復中國 時代革命」添

幫佢地宣傳仲好過落場同佢地民眾鬥民眾,民眾鬥民眾得土共happy,中晒佢計,幫佢地宣傳借力打力話唔埋仲可以分化班藍絲

無錯，仲要係零風險

我支持中国，你們可以上街集會了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

毛語錄

· 搗亂，失敗，再搗亂，再失敗，直至滅亡－－這就是帝國主義和世界上一切反動派對待人民事業的邏輯。他們決不會違背這個邏輯的。

· 鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利－－這就是人民的邏輯，他們也是決不會違背這個邏輯的。

毛澤東

可否拉張平反六四banner,
等佢哋d相係大陸全部被ban

咁係無意思，目的係令大陸人走出黎有正當嘅藉口集會甚至遊行，最終爆發全國性運動，你咁咪星星之火已經比人ban, 但係個目的係星火燎原

啱，呢個唔錯

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

去

支持

pish,必須拉一派打一派分化對家勢力

整個大banner
愛國愛黨,復興民主新中國

支持 將革命之火傳開

宣傳大陸自己搞，唔係香港搞wo

不過如果要出錢搵人係大陸搞，我會課

我係中國人呀屌

佢次次有國歌集合一齊嗌平反六四，大大聲嗌，嘈撚到佢唱唔到

可以睇下參考吓，大陸人受d 野

樓主英明

犀飛利

好主意

唔明點解要咁做，有咩用既重睇26:52

未睇過既，請睇下

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

Twitter 已經有#Free China from #Chinazism

海外華人唔夠，燃燒大陸要微信，幫佢地搞個 #我是國歌手 活動 要出黎商場唱國歌打卡先算係中國人

又黎？支持

多謝佢地 係自由士地自由發聲

唱紅 本身習大大好似唔nike

無人想佢like，想佢頭痕 佢玩得民族主義我地都玩得

推呀